{
    "Dashboard": "仪表板",
    "Team": "团队",
    "My Invoices": "我的账单",
    "Invoices": "发票",
    "Clients": "客户",
    "Products": "产品",
    "Expenses": "费用",
    "Settings": "设置",
    "Total Invoices": "总发票数",
    "Total Revenue": "总收入",
    "Total Clients": "总客户数",
    "Total Expenses": "总支出",
    "Net Profit": "净利润",
    "Pending Amount": "待付金额",
    "Recent Invoices": "最近发票",
    "Overview of your invoice business": "您的发票业务概览",
    "Logout": "退出登录",
    "Profile": "个人资料",
    "Invoice": "发票",
    "Client": "客户",
    "Amount": "金额",
    "Status": "状态",
    "Paid": "已付款",
    "Unpaid": "未付款",
    "Sent": "已发送",
    "Overdue": "已逾期",
    "Draft": "草稿",
    "Void": "作废",
    "Estimate": "报表",
    "Quantity": "数量",
    "Price": "价格",
    "Subtotal": "小计",
    "Tax": "税费",
    "Total": "总计",
    "Terms": "条款",
    "Notes": "备注",
    "Due Date": "截止日期",
    "Date": "日期",
    "Description": "说明",
    "Invoice Number": "发票编号",
    "Estimate Number": "预估编号",
    "Expiry Date": "到期日期",
    "Bill To": "账单寄送至",
    "Partial": "部分付款",
    "Expired": "已过期",
    "Templates": "模板",
    "Language": "语言",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Profile Settings": "个人资料设置",
    "Update your account's profile information.": "更新您的账户个人资料信息。",
    "Name": "名称",
    "Email": "电子邮件",
    "From": "来自",
    "Tax ID": "纳税识别号",
    "Tax #": "税号",
    "Discount": "折扣",
    "Balance Due": "尚欠余额",
    "Authorized Signature": "授权签字",
    "Payment Terms": "付款条件",
    "Generated by InvoiceMaker on": "发票制作日期",
    "Accounting Categories": "会计类别",
    "Add Category": "添加类别",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Save Category": "保存类别",
    "Booking Account": "记账账户",
    "Posting Rule": "入账规则",
    "Payment Source": "付款来源",
    "Cash (Kasse)": "现金（收银）",
    "Link to Job/Invoice (Optional)": "链接到工作/发票（可选）",
    "Cash Book": "现金簿",
    "Professional financial overview": "专业财务概览",
    "Income": "收入",
    "Expense": "支出",
    "Balance": "余额",
    "Search": "搜索",
    "Partner, Booking #...": "合作伙伴，记账编号...",
    "Type": "类型",
    "All Types": "所有类型",
    "All Sources": "所有来源",
    "Bank": "银行",
    "To": "至",
    "Booking #": "记账编号",
    "Reference": "参考",
    "Doc Date": "单据日期",
    "Partner / Company": "合作伙伴 / 公司",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Diff.": "差异",
    "Category": "类别",
    "Entry Date": "登记日期",
    "fully paid": "已全额支付",
    "No entries found in this period.": "该时间段内未发现条目。",
    "Record Expense": "记录费用",
    "Enter your expense details and upload a receipt": "输入费用详情并上传收据",
    "Back to List": "返回列表",
    "Select Category": "选择类别",
    "General / No Link": "通用 / 无链接",
    "Apple, Microsoft, etc.": "苹果、微软等",
    "External Reference / Invoice #": "外部参考 / 发票编号",
    "RE-12345": "RE-12345",
    "What was this expense for?": "这笔费用用于什么？",
    "Receipt Image (Optional)": "收据图片（可选）",
    "Upload a file": "上传文件",
    "or drag and drop": "或拖放文件",
    "up to 2MB": "最大 2MB",
    "Save Expense": "保存费用",
    "Quick Invoice": "快速发票",
    "All Statuses": "所有状态",
    "Cancelled": "已取消",
    "Are you sure you want to delete this invoice?": "确定要删除这张发票吗？",
    "No invoices found.": "未找到发票。",
    "Create your first invoice": "创建您的第一张发票",
    "Mark as Paid": "标记为已付款",
    "Save Payment": "保存付款",
    "Expense Categories": "费用类别",
    "Business Name": "公司名称",
    "Upgrade to PRO": "升级到 PRO",
    "Manage your product library": "管理您的产品库",
    "Add Product": "添加产品",
    "Search products...": "搜索产品...",
    "in stock": "有现货",
    "Are you sure you want to delete this product?": "确定要删除这个产品吗？",
    "No products found.": "未找到产品。",
    "Add your first product": "添加您的第一个产品",
    "Manage your client list": "管理您的客户列表",
    "Add Client": "添加客户",
    "Search clients...": "搜索客户...",
    "Are you sure you want to delete this client?": "确定要删除这个客户吗？",
    "No clients found.": "未找到客户。",
    "Add your first client": "添加您的第一个客户",
    "Revenue vs Expenses": "收入与支出",
    "Rev": "收",
    "Exp": "支",
    "Expense Breakdown": "费用明细",
    "Unit": "单位",
    "Inventory": "库存",
    "Business Profile": "公司资料",
    "Estimates": "预估单",
    "Estimates & Quotations": "预估单与报价单",
    "Manage your estimates and bids": "管理您的预估单和投标",
    "Create Estimate": "创建预估单",
    "Search estimates...": "搜索预估单...",
    "Expires": "有效期至",
    "Convert this estimate to a standard invoice?": "将此预估单转换为标准发票？",
    "Convert": "转换",
    "No estimates yet": "尚无预估单",
    "View all invoices": "查看所有发票",
    "Internal Comments": "内部备注",
    "Add Comment": "添加备注",
    "Type your comment here...": "在此输入您的备注...",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "View": "查看",
    "Actions": "操作",
    "Showing": "显示",
    "to": "至",
    "of": "总计",
    "results": "个结果",
    "Search invoices...": "搜索发票...",
    "Create Invoice": "创建发票",
    "Manage your invoices": "管理您的发票",
    "Recurring Invoice": "定期发票",
    "Invoice Templates": "发票模板",
    "Customize your invoice templates": "自定义您的发票模板",
    "Default": "默认",
    "Color": "颜色",
    "Font": "字体",
    "Logo": "标志",
    "Set Default": "设为默认",
    "No templates found.": "未找到模板。",
    "Manage your business information": "管理您的公司信息",
    "Your Business Name": "您的公司名称",
    "Phone": "电话",
    "+1 (555) 123-4567": "+1 (555) 123-4567",
    "Address": "地址",
    "123 Business Street": "123 公司街道",
    "City, State ZIP": "城市，省/州 邮编",
    "Tax Number / VAT / GST": "纳税识别号 / 增值税",
    "e.g. US123456789": "例如：US123456789",
    "Bank Details (Shown on Invoices)": "银行详情（显示在发票上）",
    "Bank Name: Example Bank": "银行名称：示例银行",
    "Account No: 123456789": "账号：123456789",
    "Routing/Swift: EXMPUS33": "联行号/SWIFT：EXMPUS33",
    "Default Payment Terms & Instructions": "默认付款条件和说明",
    "e.g. Please initiate wire transfer immediately.": "例如：请立即开始电汇。",
    "USD - US Dollar": "USD - 美元",
    "EUR - Euro": "EUR - 欧元",
    "GBP - British Pound": "GBP - 英镑",
    "CAD - Canadian Dollar": "CAD - 加拿大元",
    "AUD - Australian Dollar": "AUD - 澳大利亚元",
    "JPY - Japanese Yen": "JPY - 日元",
    "PKR - Pakistani Rupee": "PKR - 巴基斯坦卢比",
    "INR - Indian Rupee": "INR - 印度卢比",
    "AED - UAE Dirham": "AED - 阿联酋迪拉姆",
    "Timezone": "时区",
    "Invoice Number Prefix": "发票编号前缀",
    "Next Invoice Number": "下一个发票编号",
    "The sequence will continue from this number.": "序列将从该编号开始。",
    "Bank Booking Account": "银行记账账户",
    "Cash Booking Account": "现金记账账户",
    "Remove": "移除",
    "Online Payments": "在线支付",
    "Stripe Integration": "Stripe 集成",
    "Accept credit cards, Apple Pay, and Google Pay directly on your invoices.": "直接在发票上接受信用卡、Apple Pay 和 Google Pay。",
    "Create your business profile first to connect Stripe.": "请先创建公司基本资料以连接 Stripe。",
    "Connected": "已连接",
    "Connect with Stripe": "连接 Stripe",
    "Create Business Profile": "创建公司资料",
    "Team Settings": "团队设置",
    "Team Management": "团队管理",
    "Invite and manage collaborators for": "邀请并管理合作伙伴",
    "Invite Team Member": "邀请团队成员",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "colleague@example.com": "colleague@example.com",
    "Role": "角色",
    "Viewer (Read Only)": "查看者（只读）",
    "Admin (Full Access)": "管理员（完整权限）",
    "Note": "提示",
    "Admins can create invoices, manage clients, and invite others.": "管理员可以创建发票、管理客户并邀请他人。",
    "Viewers can only see records.": "查看者只能查看记录。",
    "Send Invitation": "发送邀请",
    "Current Members": "当前成员",
    "You": "您",
    "Are you sure you want to remove this member?": "确定要移除这位成员吗？",
    "Pending Invitations": "待处理邀请",
    "Invited users will receive a link to join your business. Links are valid for 7 days.": "受邀用户将收到加入您公司的链接。链接有效期为 7 天。",
    "No estimates found.": "未找到预估单。",
    "Search expenses...": "搜索费用...",
    "All Categories": "所有类别",
    "No rule defined": "未定义规则",
    "Category Name": "类别名称",
    "e.g. Office Supplies, SaaS, Client Fees": "例如：办公用品、SaaS、客户费用",
    "Number": "编号",
    "e.g. 4200, 8400": "例如：4200, 8400",
    "Expense (Ausgabe)": "费用（支出）",
    "Income (Einnahme)": "收入（收入）",
    "Posting Rule (Buchungsregel)": "入账规则（入账规则）",
    "e.g. Requires receipt. Only deductible if business related.": "例如：需要收据。仅在与业务相关时可抵扣。",
    "Manage categories and posting rules for your cash book.": "管理现金簿的类别和入账规则。",
    "Are you sure? This will not delete past entries but will remove the category for future ones.": "确定吗？这不会删除过去的条目，但会移除后续条目的类别。",
    "No categories found. Click \"Add Category\" to get started.": "未找到类别。点击“添加类别”开始。",
    "Manage your products": "管理您的产品",
    "Manage your clients": "管理您的客户",
    "Manage your estimates": "管理您的预估单",
    "Track and manage your business expenditures": "跟踪并管理您的业务支出",
    "Export CSV": "导出 CSV",
    "View Receipt": "查看收据",
    "Are you sure you want to delete this expense?": "确定要删除这笔费用吗？",
    "No expenses recorded yet.": "尚无费用记录。",
    "Record your first expense": "记录您的首笔费用",
    "Edit Expense": "编辑费用",
    "Update your expense details": "更新您的费用详情",
    "Preview New:": "预览新：",
    "Current Receipt:": "当前收据：",
    "Upload new file": "上传新文件",
    "Revenue": "收入",
    "Email Settings (Optional SMTP)": "电子邮件设置 (可选 SMTP)",
    "Configure your own SMTP server to send emails from your own domain. If left empty, the system default will be used.": "配置您自己的 SMTP 服务器以从您自己的域发送电子邮件。如果留空，将使用系统默认值。",
    "SMTP Host": "SMTP 主机",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "SMTP Username": "SMTP 用户名",
    "SMTP Password": "SMTP 密码",
    "Encryption": "加密",
    "None": "无",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Testing...": "测试中...",
    "From Email": "发件人电子邮箱",
    "From Name": "发件人姓名",
    "Invoicing that feels like": "让发票开具感觉像",
    "magic.": "魔法。",
    "The ultimate multi-tenant SaaS platform for global businesses. Create professional invoices, manage clients, and track exports in 10 languages.": "面向全球企业的终极多租户 SaaS 平台。以 10 种语言创建专业发票、管理客户并跟踪出口。",
    "Start For Free": "免费开始",
    "See Features": "查看功能",
    "Built for the Modern Entrepreneur": "专为现代企业家打造",
    "Automated Invoicing": "自动化发票",
    "Set it and forget it. Generate recurring invoices and send automated payment reminders to your clients.": "一劳永逸。生成定期发票并向您的客户发送自动付款提醒。",
    "Global Ready": "全球就绪",
    "Translate your entire experience into 10 world languages. Perfect for entrepreneurs with international clients.": "将您的整个体验翻译成 10 种世界语言。非常适合拥有国际客户的企业家。",
    "Cash Book System": "现金簿系统",
    "Manage your income and expenses in a unified professional ledger. Export high-quality data for your accountant.": "在统一的专业账本中管理您的收支。为您的会计师导出高质量数据。",
    "Loved by entrepreneurs in 50+ countries.": "深受 50 多个国家/地区企业家的喜爱。",
    "Join thousands of business owners who have simplified their financial management.": "加入数以千计简化了财务管理的店主行列。",
    "4.9/5 Average Rating": "4.9/5 平均评分",
    "This platform changed the way I handle my freelance business. The multi-language support is a game changer for my German clients.": "这个平台改变了我处理自由职业业务的方式。多语言支持对我那些德国客户来说是一个颠覆性的功能。",
    "Ready to simplify your business?": "准备好简化您的业务了吗？",
    "Create Your Account Now": "立即创建您的账户",
    "Manage your business smarter, not harder. The most automated invoicing platform built for modern entrepreneurs.": "更聪明而非更辛苦地管理您的业务。专为现代企业家打造的最自动化的发票平台。",
    "Product": "产品",
    "Features": "功能",
    "Pricing": "价格",
    "Client Portal": "客户门户",
    "Support": "支持",
    "Documentation": "文档",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Newsletter": "新闻资讯",
    "Subscribe to get the latest business tips.": "订阅以获取最新的业务提示。",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Built with passion for global entrepreneurs.": "满怀激情地为全球企业家打造。",
    "Get Started": "开始使用",
    "Sign In": "登录",
    "Global Version 2.0 Now Live": "全球2.0版本现已上线",
    "The ultimate multi-tenant SaaS platform built for the modern global entrepreneur. Professional invoices, automated cash books, and multi-currency support.": "为现代全球企业家打造的终极多租户SaaS平台。专业发票、自动现金簿和多货币支持。",
    "How It Works": "工作原理",
    "Three simple steps to professional financial management.": "专业财务管理的三简单步骤。",
    "Create Your Profile": "创建您的个人资料",
    "Setup your business identity, upload your logo, and configure your global settings in seconds.": "在几秒钟内设置您的业务身份、上传您的徽标并配置您的全球设置。",
    "Invite Your Team": "邀请您的团队",
    "Collaborate with your partners or accountants. Manage roles and track activities in real-time.": "与您的合作伙伴或会计师合作。实时管理角色并跟踪活动。",
    "Generate & Grow": "生成与成长",
    "Send beautiful invoices, track every cent in the cash book, and export insights to scale your business.": "发送精美的发票，跟踪现金簿中的每一分钱，并导出见解以扩展您的业务。",
    "Accountant-Ready Cash Book": "会计就绪现金簿",
    "No more messy spreadsheets. Our professional Cash Book Ledger system automatically tracks every transaction. Double-entry style reporting that accountants love.": "不再有凌乱的电子表格。我们的专业现金簿账簿系统会自动跟踪每笔交易。会计师喜欢的复式记账式报告。",
    "Unified Income & Expense Ledger": "统一收支总账",
    "Professional Booking Numbers": "专业预订编号",
    "One-Click Professional CSV Export": "一键专业CSV导出",
    "Global Scale, Local Reach": "全球规模，本地触达",
    "Professionalism translated into the native tongues of your clients.": "专业精神被翻译成您客户的母语。",
    "10 World Languages": "10种世界语言",
    "Stripe Global Payments": "Stripe全球支付",
    "Multi-Tenant Cloud": "多租户云",
    "SSL Secure Banking": "SSL安全银行",
    "Multi-Company Support": "多公司支持",
    "Simple, Transparent Pricing": "简单透明的价格",
    "Start for free and scale as you grow. No hidden fees.": "免费开始，随业务增长进行扩展。无隐藏费用。",
    "Essential": "基础版",
    "month": "月",
    "Up to 10 Invoices/mo": "每月最多10张发票",
    "All 10 Languages": "全部10种语言",
    "Manual Cash Book": "手动现金簿",
    "Start Free": "免费开始",
    "Professional": "专业版",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Unlimited Invoices": "无限发票",
    "Custom SMTP Support": "自定义SMTP支持",
    "Automated Record Generation": "自动记录生成",
    "Get Started Now": "立即开始",
    "Enterprise": "企业版",
    "Advanced Team Analytics": "高级团队分析",
    "Dedicated Account Manager": "专属客户经理",
    "24/7 Priority Support": "24/7优先支持",
    "Contact Sales": "联系销售人员"
}